有人葡萄而家易入大學，真係笑而不語

無錯，而家係好易讀到
但大家都心知個社會環境係點
早幾年出世一定有著數過而家先讀大學
你儲錢做走都快幾年

重點係
DSE雞唔好開心住
遲幾年個環境應該慘到仆街
記得趁住有書讀，
要去增進英文 +其他技能
英文係好撚好撚重要
見過太多on 9 hea足四年，英文都係廢到仆街
你地第日要走，
其實已經遲呢一代幾年
錢又搵少幾年丶經驗又搵少幾年
所以有流利英文聽寫能力係最必要既

讀廢科讀唔到專科？讀完都唔知讀乜？唔撚緊要
求其拎個second low+流利英文
夠你屌打九成人

記住，讀唔成書都好
學撚好英文啊！

有幾易入，睇睇？
第一年全四都入到

睇錯有人以為葡萄牙大學易入

第二年係最撚慘
第一年連d學校都唔知收咩分
勁多混水摸魚入咗去

其實真係冇咩好葡萄
今年DSE果班都00後
第一屆果D 90後
唔通而家80後又走去葡萄咩

照高連登既講法支爆左好多年
年年都慘

2020得罪嗰句
係轉捩點黎
之後只會更差

天災都話有盡頭，人禍係無窮無盡

國教個年又轉捩
佔中個年又轉
魚蛋個年又轉
邊有咁多轉呀
俾心機讀書返工啦

淨係最後一句同意
但論嚴重性你上面嗰堆完全冇得同2020比
明顯一個差過一個

之後只會越嚟越差呢句野明顯係應驗左

你班仆街 串串柒柒咁撚樣 以為自己讀到大學好撚巴閉 仲想叫我地收聲 屌你老母 祝你中武肺 入到都讀唔到

小學中學嗰陣好憎英文，入到大學先黎後悔，year 2先開始上網學/睇片已經太遲

有心唔怕遲

基礎唔好學起上黎都辛苦啲

呢幾年全4都入到

屌我我都係， 我諗某情度係因為中小學班教畜同個考試制度令人討厭英文， 下下死操爛操。
中四讀理科個時開始接觸多咗學科嘅英文，上網搵資料都係睇英文source 先開始唔抗拒英文。
大學開始打多咗英文game 同睇多咗戲啲英文先開始好返啲咁。

唉 生不逢時

96-98都叫香港人社會，依家都有一番成就
要移民嘅都儲夠錢啦

依家先入大學果班都唔知夠唔夠時間移民
佢哋條路一定難撚過96-98畢業囉
啲高薪厚職全部係大陸人想上位都冇得上

Sorry我get錯咗以為係96-98畢業，撞正金融風暴嗰班

不過就算真係呢幾年先畢業
好處都一定大過幾年後先畢業
你點知幾年後唔使失業？

第二屆路過 最多人考嘅一年 8萬2人 爭1萬5個位

same